兄弟幫 bob vs 林敏聰 第二集淋bob茶

Bob整林敏聰頭髮個下 ，林敏聰個下應該真火 最後仲淋bob茶

阿BOB做得幾好 臨尾質佢個頭埋杯茶到笑死我

但最後林敏聰真係淋佢

炒左車喇

屌

節目效果又有d盡wo

個個乜鳩陳國鋒就算吧啦

其實兩個應該好熟又爛玩，好難做一場正經的訪問！

八成時間無望佢

人地Facebook 曬fd la
如果真係有仇林敏聰不肖回fb la

隻歌會唔會走數

佢都唔知做緊乜鳩

林敏聰自己都話熟先玩
隔離果個唔識既掂到冇掂過佢

又想製造話題？

根本就係bullying 果隻fd
炒乜車

三唔成群果班同matthew yau 條人渣都話比佢恰果啲係friend 啦

人地合作過好多次 BOB又免費同林生做過司儀 繼續撐
班新會然捉錯晒用神

人玩扮口音佢又扮，講野又語無論次

其實個節目一開始林生已經玩到失左控係度郁手郁腳 已經知冇可能係正常訪問啦

林敏聰係無里頭出名，講野不嬲鳩hea無里頭成日答非所問，d新會然唔識就以為林敏聰撚鳩阿bob而已

都唔知上黎做咩 成個訪問都答非所問 語無倫次咁論次 鬼才大撚哂咩